午餐：28112017（早晨！）

3

塊包

個麵先勁
完全係未煮開
硬㗎

弘b做咩黎左觀塘

我鐘意食硬麵

公仔麵硬硬地仲正

好似好正

弘b我想食扒同蛋